春天就到

又要開冷氣了

叫春

好凍喎今晚

春～～

好撚多蚊

樓豬

咩呀 你大我呀

我只係實事求事

咩事